［震驚］中完武肺跳得1cm

同流浮山刀手，邊樣都市傳說啲

仲有話中左會全身殘廢、不育、一世好唔返、吊住半條命、行步路都索晒氣

NBA有幾個中過
而家日日灌緊籃

話肺花晒個D應該冇常識

戴巴拿咪又係 中左仲勁過之前

小心又比人屌你係陳雲fans

熱狗 pr 5毛 自己揀樣

紙袋肺玻璃碎肺

入樽

但又咁講，NBA同Dybala都係有大把錢搵人悉心照顧，咁普通人接受普通醫療又會係點呢？

之前都有連登仔出過po話中左好似感冒咁
可能仲d病徵仲廢過感冒 幾日就好返

大部分後生仔中左應該都廢過流感 感冒就應該差唔多

流感都可以好辛苦

灌籃……

照條撚 大部分人肺都冇花點影響？